
展示Demo
===============


## **Car打卡日志程序升级记录**

* 前端使用安卓APP
    * 项目根目录下 "李英豪-面试-APPDEMO.apk" 为apk包,没有获取任何权限，只是展示使用。


## **在线演示**

http://rongshengedu.jimuworld.cn/admin/exam_record/index.html

用户名：admin

密　码：admin

